[嚴正呼籲]一定要煲大女警唔戴口罩單野，唔好俾人spin走

拒絕戴口罩，刻意散播病毒俾醫護，其實已經同恐怖份子冇分別：
【起底】22歲確診女警係恐怖份子，必須讓外國有所提防

而家警察諗住道個歉就當冇咗件事：
就確診女警醫院內沒有戴上口罩 警方深感抱歉

一定要咬住呢件事唔放，大搞文宣：
1. 國際
-喺twitter,reddit大肆宣傳呢單野，話俾外國人聽香港警察=恐怖份子

2. 本地
-製造輿論壓力，迫黑警炒咗個女警
·唔炒：大肆炒作黑警包庇恐怖份子，黑警=恐怖份子
·炒：扮激進藍絲批評黑警高層向黃屍曱甴跪底，前線已成condom，之前黑醫護縫針單野就冇事（參考：

以呢排連登嘅情況，有理由相信聽朝已經冇人講呢單野😞😞
麻煩大家唔好放棄呢個大好機會狙擊黑警！！！
p牌求幫推😞

推

起到底再講

恐怖襲擊

係黑警on9姐 但乜都spin落恐怖份子

諗多左喎

垃圾警察
害人害物

Push

你地班黃尸港毒都痴線，唔戴口罩俾你哋講到世界末日咁
唔俾人哋冇口罩架？

你睇睇老豆搵仔

恐怖份子個post有post，老豆搵咗女

push

恐佈襲擊

Tui

推到清算師睇到
一定要寫template投訴到件女曱甴同佢上司煩撚過閪！

啱啊，呢D就要推

相都有了。老竇搵仔

有冇人twitter

藍絲已經作好故仔安慰自己陣營再嫁禍比醫護啦。
依家說法係女警去廁所跌左口罩落地下，無人比新口罩佢。啲黎抽血既護士又係係黃屍黑護，見佢無口罩就單單打打，女警年少忍唔住先發脾氣。一日最衰都係啲黑護針對護港既警察呀。

唔好睇少對家行動力，作完故仔只圓謊就一傳十十傳百，點都可以spin 去黑護黃屍錯

你睇對家作故仔都要spin走件事

又核彈

幫手推

藍絲：身為女警邊有人咁衰格架，口罩特登唔戴。肯定黃絲黎

藍絲真係會信, 明明黑警page都叫道左歉, 如果係真黑警一早澄清左啦

警狗正仆街

😡😡😡😡

Lm

條pk先生係咪又訓斥了事當算數？
蓄意傳染俾醫護喎屌你老母
我點撚知你班狗會唔會出去蓄意傳染埋俾廣大市民架

條on9閪必須仆街

p牌幫推，永不忘記

黑警發起既恐襲

生化女警
Bio-Hacking

仲要去過好多地方，分分鐘一個人打爆半個香港
其實佢係咪特登㗎

大力煲，好多藍絲見到好無言！！！